頭先動漫展玩xbox FIFA俾我大炒既巴打唔好意思

我唔係專登贏6-0

今係等緊玩個陣你係咁傾電話好煩